電子煙屍魔耳6969 係年輕人嘅絕佳上車機會

信心推介
唔講咁多啦
參考下中煙
上市幾錢
而家又幾錢
開市，不問價掃貨啦！

玩撚完

屌你

點同 中煙細隻咁多

差啲暗盤高追 仲諗緊會唔會走寶
見到你開post個人都定啲

我都係

暗盤都升成一倍

信者得救

新股1中1
我就知我同呢隻股好有緣

馬ching走左嘅話通知聲，唔該

先睇40

上到30都走

好正

搖撚準備煙仔上30!!!!

揸到老

燃點香煙飲杯酒

破30！！！！！！！！！！！！！

準備棍落

???

升到仆街

見人話應該似中煙咁 過兩日先爆升 準備好子彈
點知第一日就升到咁

好撚興奮

我馬化雲冇介紹錯！！！！！

仲定唔定

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

31啦

自己玩咪算囉

屌你老母仲話同麵神有得鬥 你真係好撚廢

我幾時話過

我做人嘅中指一直都係有錢齊齊搵

死亡之吻

認同

不如你祝福下老母麵

唉 唔啦 講多錯多

你條垃圾對唔對得住呢張GIF
生舊叉燒都好過生你
哂9哂作者既心機

鳩炒好la

2020條數有2019年條數已經算好

如果大市跌 又要坐幾年

推

仲有幾個鐘 準備又數錢

摸頂接碌鳩

想del post
連仔help me😭😭😭😭

Dllm 29入咗以為炒到底

又比你燈到

屌你你仲唔快D賣撚哂佢

多謝雲爺

你快買殘qq,,比位大家入

係數錢

清咗倉
轉其他
睇下買咩好

大家ok ma ?

岩啦 我今次入左

$27 入左，數緊錢

屌啦星 一放就升7毫 食屎狗

同我插返落去
今日收25蚊！！！！！！！

有賺就好啦 係賺少左姐

一手黨賺嗰啲都唔夠跟住追貨蝕嘅

所以化雲巴冇貨？

Del post保他人平安

媽咪麵後繼有人了

希望聽日插到落地獄 我個心會好過啲

唔睇好
但拎黎1蚊1蚊咁執都有得諗

thx 雲ching , 27蚊入

雲清好波 又新高

笑到仆街
利申：28.x 震走咗

挑拉星連假突破都費事
32早泄

發左盈喜

扮咩你都冇貨

咁就升左10 蚊

警世post

破燈

放心仲未破, 全靠佢走左先咁勁

我見佢走貨先入

今日升係因為咁